我今日用拜車公例子，講比想打科興朋友聽，佢終於明白

朋友：專家話幾單打針出事唔關科興事
我：咁當你好想中六合彩，星期一去拜車公，話想中六合彩，之後你兩日後當日買六合彩就就中左，咁你覺得同車公有冇直接關係？
朋友：緊係有啦！
我：咪係囉！

你地覺得
樓主同佢個fd
邊個on9啲

我自己就咁諗
假設政府講真 一日有一百幾十人會猝死又盛
而枝針又咁多人想打 之前好難排到
個死者又好驚有病 好注重健康要去打針
而咁岩打到個班人 咁岩有幾個人就過兩日猝死又病發
唔係直接關係 都有神秘不可抗力又超自然力量啦

車公個風車 無事轉左會死 邊個會無事去轉呢

又話長者病患易中武肺

又叫長者自己衡量打唔打

兩個都咁on9，當打和啦